美國政府網站封鎖香港IP，咁大件事都無人討論？

★美國政府網站 禁止香港 IP 瀏覽

作者用香港 IP 無法去到以下網站
但用台灣，日本IP可成功瀏覽
Bureau of Labor Statistics

United States Census Bureau

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

咁個啲咩聯署仲入唔入到??

仲未鎖住

無人討論咪由你開始

連登>公海>連登

香港做左美國condom ?

你都擺咗幾個post 點會冇人討論

咁大件事得咁少人討論

推

cls
輪到港豬要翻牆

真，前幾日已經有d外國網站要用翻牆先上到。。。
其實好大獲

有幾大件事啊 講黎聽下

封左好耐啦 , 發現新大陸 ?